依家仲有邊度有得買AirPods pro?

上官網見三月先有貨

之前買多咗
有意可以搵我 tg : hshh367

不了 想鋪頭買

現貨其實唔小reseller都有貨

買多咗

Amazon

STUDIO A 大撚把貨

相反Apple store 要訂

衛訊唔洗會員都買得了

係咪冇得刻字？

你真定假架

?

梗係無

年三十晚係 CWB Apple 買到現貨
經過 Apple 可以問下，有時會有現貨。

啱啱問咗 要會員

我尋日睇無會員限定個牌, 之前係會員先買得

oh sorry, 今日再去睇仲有個會員限定牌, 可能尋日佢甩左或者我睇錯

買左耳，買多咗右耳?

死撚開啦垃圾

Apple store啦
上佢官網可以睇到邊間有現貨架

周圍都有貨，電訊又有， 點解一定要去apple store 買？

早排係CSL買 有現貨

鬼咩成個月無通知